<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Гайды on Battle Tanks X</title>
    <link>https://alexspace.github.io/%D0%93%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in Гайды on Battle Tanks X</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Aug 2022 02:40:55 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://alexspace.github.io/%D0%93%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D1%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Базовые аспекты карты</title>
      <link>https://alexspace.github.io/%D0%93%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D1%8B/%D0%91%D0%B0%D0%B7%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B5-%D0%B0%D1%81%D0%BF%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%8B-%D0%BA%D0%B0%D1%80%D1%82%D1%8B/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexspace.github.io/%D0%93%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D1%8B/%D0%91%D0%B0%D0%B7%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B5-%D0%B0%D1%81%D0%BF%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%8B-%D0%BA%D0%B0%D1%80%D1%82%D1%8B/</guid>
      <description>База На базе находится ваш замок, который вы должны защищать. В 700 АОЕ от замка есть регенерация здоровья 75 HP + 4% от максимального и реген маны 7.5 ед. Его защищают 2 лазерные башни. Пока вы не уничтожите эти башни, замок будет неуязвим. В замке можно делать апгрейды вашей фракции на крипов и ауры. Рядом замоком находится Research Center, в котором так же можно делать апгрейды. Рядом с Research Center расположены магазины с предметами, которые можно разделить условно на 3 типа: Простые, Расходинки, Рецепты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Классика</title>
      <link>https://alexspace.github.io/%D0%93%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D1%8B/%D0%9A%D0%BB%D0%B0%D1%81%D1%81%D0%B8%D0%BA%D0%B0/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexspace.github.io/%D0%93%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D1%8B/%D0%9A%D0%BB%D0%B0%D1%81%D1%81%D0%B8%D0%BA%D0%B0/</guid>
      <description>Первые 5 минут игры На старте всегда берете рандомный танк - у Пилота горячая клавишка &amp;ldquo;R&amp;rdquo;. Запускается таймер в 2 сек., и вот у вас есть танк. Теперь необходимо купить пушку и пока вы не научитесь чувствовать рендж атаки, всегда ориентируйтесь на покупку пушет от 950 до 1300 рендж.
Если у нас попадется Helicopter, Exploder, Scout то мы берем самую дорогую пушку, котору можем позволить. В случае, если нам выпал хелик это будет Fireball Cannon (2200), а в случае эксплодера и скаута - Electro Cannon (2700).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
